覺唔覺而家多左好多印度人？

其實都睇唔出佢地係咩人，重慶大廈門口個類
d女人差唔多個個都大肚，d仆街細路晚晚9點10點仲周街走
同層已經有家印度撚，成日出門口都聽到佢地係屋企大大播歌
本身都無乜感覺，近排發覺愈黎愈多

以為佢地全部都係肥婆 原來係大肚

可能係我搞錯呢

大部分都唔係咩壞人 唔好歧視人

香港d印度人一係好有錢, 一係好窮